
 **Steps are necessary to get your application up and running:**  Esse é um projeto em Java, desenvolvido no Netbeans. Execute classe "principal.java" dos pacotes sender, meio e receiver. A operação é via console. Você vai receber as mensagens para uso do serviço implementado.


### What is this repository for? ###

* **Quick summary**: Esse código é um exemplo do uso de um framework para implementação de aplicações distribuídas usando socket, para o protocolo SEND/RECEIVE. Para alunos da disciplina de Sistemas Distribuídos da UFJF
* Version
* [Learn Markdown](https://bitbucket.org/tutorials/markdowndemo)

### How do I get set up? ###

* Summary of set up
* Configuration
* Dependencies
* Database configuration
* How to run tests
* Deployment instructions

### Contribution guidelines ###

* Writing tests
* Code review
* Other guidelines

### Who do I talk to? ###

* Repo owner or admin
* Other community or team contact